如果當年李小龍拍一部金庸作品

咩角色最岩佢？

奔雷手文泰來

岳不群

任我行

向問天

張三豐

佢D拳咁快梗係做東方不敗

趙志敬

滅絕師太

蓮弟

阿飛

一定係蕭峰
下下一個打100個比佢發揮

契丹人....不是弱者！我打~~~~~

蕭峰唔係大舊佬嚟咩？

張三豐都唔講粗口啦
電影一樣照改

有對手就要破處

桃谷六仙

尹志平

掃地僧

快刀田伯光

令狐聰

天龍八部

耶律洪基：好！我下令，終生不許遼軍一兵一卒越過宋遼疆界！

蕭峰：我讀得書少，你唔好呃我！

首先打任我行令狐沖同向問天應該好嘈

...風聲大作，卻始終敵不過東方不敗呀喳連聲
打完重要講句閹人唔係東亞病夫

無人講靖哥哥？